我發覺做銀行d 人性格都好度縮

果d 細數成日都計住計住
好撚寒酸

個性格搵唔到大錢
膽細
蝕少少錢就肉赤到乜
贏少少錢就開心到乜

做銀行d人真係好鬼度縮

Agger